老解真係嚟香港,要點應對

#重要

王丹在臉書撰文指出，如果中共真的派武警進駐香港，「建議港人迅速從街頭撤退，回到家中，儘量少上街，讓全香港變成一座空城。」他說這樣做的好處有四個，第一是全城罷工罷課，且理由充分。第二是全城空無一人，軍人在街上便無所事事，每天還要被國際譴責並承受經濟制裁。第三，軍隊無暴可平，最終只能撤守，港人再度出來抗爭。最後，如此重複，中共必定傻眼。

返屋企瞓覺

返屋企

訓教啦我去搵周公唔洗十分鐘

敵進我退

返屋企打機

全民休養生息, 等佢地返營摺被啦

收到

好文推我唔想見到你班細路，特別是前線再流血

落咗啦

返屋企上連登

呢埋喺屋企做文宣

隨手拎起身邊個電視搖控
然後叫埋同你由細玩到大嘅好朋友鬼殺咁嘈咁衝落街

當你見到解放軍呢 就即刻拎起個搖控
對住你個friend 起勢咁㩒 狂㩒 笑住㩒 好似啲瘋狂博士咁
然後你個friend就要不受控咁四周圍撞 手腳亂fing 狀甚痛苦 反埋白眼就最理想

之後你要扮發現到啲解放軍 然後就慢慢將個搖控指向佢地
如果佢地好驚咁走 咪無事囉
但係萬佢地衝過嚟制服你呢 就唯有用個搖控打柒佢老母臭化閪

this way sir

有新意

痴拎線

be water 返屋企訓覺